[長文] TWICE既多賢比左一個咩感覺你?

佢既笑容
完全淨化左我既心靈
內心好似變成一片純白色
佢既存在
成為我生存既動力
無時無刻都印係我腦海入面

好想保護佢

見到佢想嘔

腎B

樣衰

西女人 蝦腎b

又白又靚，笑得又靚。

好難搵到咁完美的女仔

煩膠

醜

想包佢

kpop十大醜女一定有佢份

想和佢sex

好多謝佢突顯出其他成員既外貌

你驗下眼啦

唔好成日諗衰野好冇

唔覺得佢會比其他成員差

屌打支瑜同南妹

豬

如果只計d出名既，一定有

呢度d盲粉好恐怖 快d走

似青蛙🐸

有少少似鴨仔

幾nice 份人冇咩架子
多男仔追 因為易親近 唔會話太女神feel

傳聞中既GFABLE

好撚惡

以為同一個USER

一白遮唔到N醜

講乜啊，唔准你咁話三歲寶寶

戀愛了
三歲寶寶

失戀了

gfable

好震驚，居然有啲圖我係冇

雖然佢唔靚 但係幾可愛嘅

係味好應該反省下

多賢好撚得意

善良醜

點解可以咁大反差

收啦

吳君如同麥美恩嘅混合體